你地第一次認識陳雲，有冇真係覺得佢係隱世高人

第一次係連登睇到人轉貼佢既post
講野有文有路，引經據典，滿腹經論
真係覺得佢係再世諸葛亮，香港國師
雖然佢fb 個profile pic人甩皮甩骨，
但係諸葛亮當年何嘗唔係一介村夫
到佢宣佈出山參選，我直頭覺得熱狗就係三顧茅廬，準備打天下，香港有救

當知一個唔覺意輸左，仲痴埋，從此變左未食藥顛佬

btw，係度多謝陳雲未顛之前呢幾年既付出，為左救香港蒼生而放棄高薪教席

附上陳雲profile pic

係連登講算吧啦
到今時今日仲係度講咩封關，咁要封關閘係個病好嚴重啦？ 咁政府咪順水推舟同你玩大佢，遲d 要強制你安裝安心出行，冇健康碼唔洗諗住出境

陳云想做第二個毛澤東
又唔信精英 又唔建議開啓民智

睇佢個頭都知係向邊個致敬

陳雲？

睇佢個頭

啱啱出城邦論嗰陣，的確係帶咗新思維比香港人

同意

白卡雲
同lunch哥日日係警署門口睇報紙好過係facebook鳩up啦